認真其實咩人會捧熱狗

1. 唔係傳統強隊 (傳統強隊就算廢到而家曼狗咁個FAN BASE都重係好強大)
2. 打法唔係華麗 (03-05阿狗用呢樣野吸引到唔少FANS)
3. 球星又唔係多 (以前車仔文仔隊曼城瘋狂咁買吸FANS)
4. 冇冠 (咁想做GLORY HUNTER都做唔撚到啦 邊有GLORY呀 )

咁我當你呢幾年先開始睇波 咁都應該捧曼城合理D下話 起碼都叫拎幾年英超又年年洗幾億買人 哥狗強姦廢隊又好睇

職業拳擊手

呢幾年睇波開始15/16睇波 捧李

狗

無歷史無未來,好心啦

真本土

未來人

重有
even一d中下遊球迷我都明點解捧
可能係果度讀書,或者有一兩年冇咩投入但交到成績出黎 (好似李城 西咸呢d), 又再或者好似幾年前黑池咁 護班都狂攻對手 都好吸引人
但熱狗全部都唔撚係

連現在都冇

Mma選手

樓主可以去英國問下

樓主可以去庇護工場問下

打開拳既都會鍾意

鐘意睇打拳嗰啲人

獎盃櫃無獎盃都算
主場都無個啊陰公 球壇乞衣

唔計倫敦球迷既歷史因素，奇連士文當年應該吸唔少fans

韓狗

見到隻dier都唔撚開胃啦 仲有傻閪會捧

係咪鍾意睇打架都唔得阿？

當年鍾意京治

果班我反而都明明地
利申去過果邊exchange
當地人捧熱就係傳統因素同地區因素

但香港果班呢

天生賤種

香港大把人夠哈韓崇日，有得分析架咩

哈韓祟日 緊係有得解 你睇唔明樓主寫邊隻字?

夠廢

熱狗係廢，但係打比我覺得火藥味濃好睇啲，利申阿

睇波緊係睇激進睇打人

鍾意打拳又鍾意睇足球既咪啱囉

屌你熱狗唔係火藥味咁簡單啦喎
以前韋拉果d都係搵人隻揪 但熱狗係望住你隻腳黎踢之後陰陰濕濕咁扮冇事

柏夫尤真高走左我就當呢隊閪波係仇人

賤種

華湯根仲要扮無辜嗰下好嘢

泡狗

個dier又殊阿仙奴fans 🤫
之後仲要串鳩藍斯收聲返後備席坐，
下半場比人撚到反勝埋，
淨係呢樣咁撚柒，
有腦既人都唔會捧熱刺啦

反社會人格
見到暴力就興奮

好人好姐係唔會捧

2年定3年前打車仔果場好似想對面全隊入醫院咁
果場已經覺得呢隊野好撚恐怖 好似少林足球隊魔鬼隊

窮人區既隊係咁上下
傳統黎 打唔贏就用暴力矛招

咁香港都有找卡數，拖肥糖，維拉球迷會啦
鍾意隊波又唔一定係近年先鍾意
好多球迷會嘅都有返咁上下波齡
同埋有時係因為一個球員而鍾意一隊波都未定

以前parker + modric + sandro嗰季係幾好j
不過近年啲踢法好西，又海鮮 打親吡都係打交咁
英超馬體會

熱狗精神
輸波打人
呢隊波唔係多英人，應該無一場波可以keep到11人完場

兒登邊有咁多十年球迷

人地有未來

有世一

找卡素英超初期少數可以獌的球隊 又有舒利亞維拉 拖肥都曾經輝煌過 80年代都拎過頂級聯賽冠軍

條撚屌華湯根成日收山腳原來尋日先係佢英超第一紅
拳王阿里英超冇紅過
你就知足總幾偏心
打利vertonghen咁明顯有心插firmino眼都冇追罰真係痴撚線
上年鏝熱嗰場kane同阿里明收人山又得黃
中意熱嘅人都係心理變態
你場波點黑都好我最多輸三分
同熱狗打你係會怕你嗰隊啲主力俾人收咧
仲要一張黃就找到數